[善心區]買左GME 蝕緊錢既學生入黎

唔介意既話 留TG傾

蝕就蝕硬 不如諗計仔 渡過難關好過

揾ptgf ?

樓主gay？

樓主係咪課水

LM
想做Ptgf

咪呃人做埋啲犯法野

樓主搵ptbf

Ptbf要唔要

點知原來又係層壓式推銷
又中伏

蝕錢絲可以PM我

GME邪教： 你社工黎架？

後生好快可以揾得返
當交學費
唯有咁安慰自己

都啱gme撚好呃啲，再呃多幾樣都好

學生更值得輸多d

你地真係好仆街

賣屎忽
Tg:Hugo1991

笑到抖唔到氣

做雞對沖返？

有學生絲蝕緊可以搵我，幫得就幫

你社工黎架？

【突發】本人強烈建議，所有買左gme嘅sh撚，睇睇呢本書嚟自救

Tg:Hugo1991

連登有愛
樓主一片好心
我代表年少輕狂嘅學生哥多謝你